建議大家戒講屌你老母

請改用煞·無·赦·你·老·母·呀

屌你老母

改口真係咁難

屌你老母冚家富貴

一切都是因果報應

收用你母親最近好嗎。即刻有晒水準

基督徒Matthew Lau去咗搵警方自首話自己恐嚇強姦其他人母親未？

要改口喇